[sales 入] 油麻地華樂大廈家居上網

三月尾會搬入華樂大廈劏房
有無平plan 介紹？
唔打機，但求穩定

請留telegram / WhatsApp

my telegram: darkshoulder

無覆蓋呢幢嘢喎